武漢肺炎】袁國勇：內地資料稱無人傳人迹象 料春運人傳人風險低

bin

點解可以俾呢啲咁撚短視嘅人做到咁高職位

連登仲有好多膠人當袁國勇神咁拜

聽下蕭生點講啦

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

人地沙士英雄 權威

人會變

又出口術

因為當時支那一路都係報喜不報憂，係爆撚到九彩先揚出嚟

on撚9
人藍腦殘 沙士英雄wor 我屌你老母呀

袁教授你係咪訓撚左啊

佢跟當時資料得出咁嘅結論遮

內地資料仲信得過咩？

其實係大陸放流料比佢姐...

同現在外國傳媒咁，唔信中共會比假資料

內地資料夠話雜種幾歲就熟讀四書五經啦

內地資料

因為佢地離地
只接收官方資訊
同埋從未入過支那
成世仔都係做學術嘅精英

所以佢都叫戴左個頭盔嘅

其實係因為佢白痴到信哂支那啫

內地資料係咁講
信唔信係你地的事

痴9線

屌你地咪個個癲撚左咁屌人啦
佢係on9左 但係因為佢太天真信大陸資料嘛

終於有人明

呢條友係咪真心膠

唔信佢，信你？

得罪講句 十個連登仔九個都有料過袁國勇啦

2020 1/10講 冇人見到？

袁國勇：我冇講過，人有相似，嗰個唔係我嚟！大家認錯人喇

鞭屍，呢類已自閹賣身俾共黨既醫畜講既野唔駛當真

放長雙眼睇囉大家

其實佢都帶定頭盔話根據內地資料架啦
我覺得佢講嘢好多時係有骨

專家信假資料

訓撚死佢啦

佢係咁轉口風

佢啲料次次慢人一個月點做醫生